普捷天奴：我都不喜歡VAR 但不想靠誤判去贏

在香港時間今天淩晨進行的聯賽盃4強首回合較量中，熱刺主場1比0戰勝車路士，賽後熱刺教練普捷天奴出席新聞記者會，接受了媒體的採訪。

「我們把這場比賽當成決賽來踢。當然，相對於英超聯賽，球隊會以不同的方式對待聯賽盃的比賽。但我們必須向車路士表達敬意，他們擁有不可思議的球員，當球隊需要進攻的時候，這些球員能夠拿出很棒的表現。」

「我們的對手是過去五年來英超最好的球隊之一，也是近幾年歐洲贏得最多獎盃的球隊之一，能夠與這樣高水平的球隊競爭，我們應該為此感到高興。」

「我認為我們今晚展現了很強的競爭力，我很高興。我們對陣的是英格蘭和歐洲最好的球隊之一，車路士一直以冠軍作為建隊的目標，他們擁有令人難以置信的球員。」

「我認為贏得這樣的比賽對我們來說是一種很棒的體驗，也是非常重要的經歷，這會讓我們變得更加成熟。當然這隻是第一回合，我們只領先一球，我們需要在第二回合繼續展現競爭力。」

「車路士在下半場加強了進攻，把我們的陣型壓制得更靠後了一些。當然我們現在很開心，因為我們很有競爭力，最終贏下了這場比賽。」

VAR在比賽中的作用

「這項技術仍在發展中，我們需要共同努力，確定何時使用這個系統。我不喜歡VAR。今天我們從這項技術中得到了好處，但在觀看了世界盃和西甲聯賽後，我發現從引入VAR的那天起，沒人對此感到開心。」

「獲利當然是好事，但我不喜歡以這樣的方式贏得比賽。我希望這項技術能夠以另一種更明確的方式影響比賽。你無法阻止科技前進的腳步，但我們為一個判罰等了這麼久，也不清楚VAR判罰的具體規則是什麼。」

「我每週都看西甲比賽，沒有人對VAR感到高興，無論是大球會還是小球會，無論在為冠軍還是為護級而戰，沒有人為這個系統的表現感到高興。這對我們來說是一個很好的例子。我們有六個月的時間來改進這個系統，還有很多工作要做。」

標題內文不符

咁識講野

呢d po永遠冇人講 頑皮就講左幾頁

佢好似無講係誤判

我也不想這樣

我都唔想黑但贏左有乜計

不喜歡靠誤判 真男人要靠MMA

球員d花名叫拳王阿里 大力神就知咩事啦